美斯是神 C.朗只是極致的足球運動員

C.朗拿度加盟祖記一事讓葡萄牙人成為了整個夏天大家討論的焦點，顯然，這一點對於媒體人來說也不例外。美國著名娛樂體育網站《ESPN》的專欄作家拜仁-菲臘斯發表了自己的觀點，他認為：「C.朗拿度只是做最好的人類，美斯則是一個精靈。」

C.朗拿度年輕時曾在曼徹斯特機場附近的隧道里把他的法拉利撞成這樣，好在他人沒事
C.朗拿度年輕時曾在曼徹斯特機場附近的隧道里把他的法拉利撞成這樣，好在他人沒事

拜仁-菲臘斯：「C.朗拿度在一段時間當過美斯的陪襯，而現在他達到了一個新的高度。C.朗拿度和美斯的比較的話，C.朗拿度像是里安納度-迪卡普里奧在《華爾街之狼》中的角色一樣，才華橫溢，但是沒有幽默感。在很多比賽結束後C.朗拿度都哭過，比如08年的歐冠盃決賽，他對待比賽非常地認真。C.朗拿度只是過著他的生活，而美斯像是一個神秘聰明的精靈，他說的不是人類語言，他只是為了足球的魅力而活著。」

如今C.朗拿度是斑馬軍團的一員
如今C.朗拿度是斑馬軍團的一員

「C.朗拿度可能是這個世界上最具運動天賦的球員，你可以看到很多球迷都追隨著他，並不只是拿5億名社交帳號的粉絲。關於社交網絡有趣的一點是，它經常被提供給需要它的人。而至少有3名女性質控C.朗拿度在2005年和2009年對她們進行了性侵犯，而粉絲們神奇的一點是可以將運動員的負面信息置於一個平行宇宙之中。沉默本身就具有說服力，你可以告訴人們他是無辜的，也可以告訴自己不去和人們爭辯。後來指控被撤銷，證據沒有公開。C.朗拿度其實是兩個C.朗拿度，你看到的是電視上的那個，他確實是真實的，就像科比一樣（科比也曾被指控性侵），即使那些羅黑也很少對公眾人物背後的犯罪行為說什麼。」

「這些因素使C.朗拿度在這個時代成為了比美斯更典型的足球巨星。美斯在幾乎所有方面都是例外，C.朗拿度是常態，但是這種常態被放大，放大到了極致。他是最具僱傭軍特色的人，是一個國際僱傭軍明星。他將自己的生活描繪在Instagram中，展現給人們所有那些昂貴且令人羨慕的東西，將自己的缺陷框在外面。你可以看到C.朗拿度在一張長桌上，周圍有就被和時尚的朋友，他穿著西裝挑著眉毛，二頭肌閃閃發光。當然，有數百萬人愛著他。」

「雖然我不同意很多C.朗粉絲的觀點，但是關於羅黑的一個觀點我很不同意，他們黑C.朗拿度這個人不真實，我想他恐怕是真實的。」拜仁-菲臘斯在文章的最後寫道。

即使那些羅黑也很少對公眾人物背後的犯罪行為說什麼。

呢方面連登仔屌打全球球迷

王騎

神踼左咁多次世界盃 棒左幾次

支持王騎

收皮啦王騎

一講到instagram個part
D酸味勁到

你好鳩煩

精靈=神

點解神連區區一個自己洲份既盃都拎唔到

知唔知咩係神呀?
神以前都係人
不過佢做到人做唔到嘅野
之後佢就成為左神

人地新浪文個topic係....美斯是外星人 C.朗只是極致的足球運動員？
quote完改人地個topic咁撚無品

再講, 人地內文係話精靈, 幾時開始elf係解神

Messi came across as a mystically wise elf-boy who spoke no human languages and lived only for the enchantment of soccer

唔駛咁認真，樓豬為左踩牙朗，要佢食屎佢都肯

連續兩次亞軍>一個冠軍 (花迷, 2018)

咁C朗中意做marketing姐
佢ig有2千幾個post
美斯先得3百幾個
同埋C朗踢過4隊波理應follower多啲

西甲贏得多過阿朗>歐冠三連霸

叫拜仁既都係狗

你反湖人？

王騎軍